屌乜原來支那狗連街頭唱歌都呃人

啱啱聽到把勁後生嘅聲喺到唱普通話歌

點知一望原來係個啊婆坐咗喺到口upup，鬼食泥噉，口型都懶得扮